{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017631",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 금강비치"
    },
    "text": "2019年にオープンした我が宿泊施設には32個の客室があります。 ここでは韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室はすべてリモデリングが完了してきれいで施設が良いです。 無料Wi-FiとQook TVが設置されており、最新の映画を楽しむことができます。 清潔さのために独自の洗濯と掃除を直接運営しています。 タルバンもあり、ペットと一緒にお泊りいただける客室もご用意されています。 宿は錦江河口堤防の周辺に位置しており、国立生態院、渡り鳥渡来地、松林散策公園、スカイウォーク、葦原、椿林など様々な名所が近くにあります。 1階フロント前の休憩室ではおやつやボードゲームをレンタルでき、24時間浄水器や電子レンジをご利用いただけます。 群山と舒川は美味しい食べ物と楽しみどころが多くて遊びに来てください。 必要に応じてピックアップサービスも提供します。 屋上のペンションルームではバーベキューと素敵な夜景が楽しめます。 一部の訪問者のレビューでは、価格は安いものの施設が古い様子を見せ、お湯が出にくいという言及もあります。 長期出張と都心のタルバン利用も歓迎し、洗濯サービスも提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "32室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-FiとQook TVが設置されており、最新の映画を楽しむことができます。また、独自の洗濯と掃除を直接運営しており、清潔さにもこだわっています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できる客室もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "錦江河口堤防の周辺には国立生態院、渡り鳥渡来地、松林散策公園、スカイウォーク、葦原、椿林など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "フロント前の休憩室では何を利用することができますか？",
            "answer": "フロント前の休憩室ではおやつやボードゲームをレンタルすることができます。また、24時間浄水器や電子レンジもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "群山と舒川では何が楽しめますか？",
            "answer": "群山と舒川は美味しい食べ物と楽しみどころが多くあります。お越しいただいて楽しんでください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "必要に応じてピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋上のペンションルームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "屋上のペンションルームではバーベキューと素敵な夜景が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "一部の訪問者のレビューにはどのような内容がありますか？",
            "answer": "一部の訪問者のレビューでは、価格は安いものの施設が古い様子を見せ、お湯が出にくいという言及もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用者が歓迎されていますか？",
            "answer": "長期出張や都心のタルバン利用も歓迎しています。また、洗濯サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 461
    }
}